究竟光復香港先定入到除夕抽獎先？

光復香港先
入到除夕抽獎先

定流浮山刀手到先

1

香港獨立咗都未入到

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

整個垃圾網要600m

聯署先呀！
［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

港父出嚟飲野先

簽聯署先

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
37074/50000

中文版

N賓出冊先